應否立法禁止肥婆著短裙?

應該
唔應該

醉愛肥婆

一肥婆負評

講還講

仲有熱褲

圖都無張

唔好著

唔洗

開post冇圖

真係要

講還講...

肥婆就咪出街啦 屌

應否立法禁止肥婆 著短裙

ilove.sorn

肥婆唔比出街

望完個post 再睇返catgirl d片 認真回味

肥婆著短裙/熱褲/黑絲一樣嘔心，咁肥婆可以著乜野

布卡

應該禁止肥婆係減到肥之前出街

睇過肥婆走光 誰人曾照顧過我的感受

有幾個肥婆偷偷地負評

肥婆唔應該挀準出街

唔過膝唔該即時入獄 食監飯食到瘦番先好出黎

禁止埋毒撚出街
名不乎實
毒撚唔出街的

無圖點討論

我都試過

依種感覺真係慘過死

顯佢老母瘦咩 屌佢老母用保鮮紙包撚住成身咪撚出街啦

你地對肥婆既definition 係咩先?
對腳粗過碌電燈柱?

醉曖肥婆xp

我都唔撚知係啲女人太多營養 定男仔仲貪靚 有乜理由女人腳粗過男人

應該禁止肥婆出街同生育
肥婆理應被勞改，教育正確價值觀
例如肥胖對個人健康，個人成長，個人前途既問題
對公共衞生負擔問題，對公眾心理健康問題
肥婆既懶惰基因，肥胖基因等等亦應該被消除
勞改後都唔可以生育

第二頁都未見肥絲大隻既
定我眼大睇過龍

對唔住啦 依家改過自新 夏天都著長褲

點定義肥？

成廿八吋大脾

無圖都咁多正評

應該捉晒啲肥婆去參軍

認真，真係望條燈柱好過望佢地對死人腳

應否立法禁止肥婆生存

最撚仆街係啲肥婆以為你係到望佢地

正常要啦

頭先起百佳買野
有兩個肥婆企起路中間
明知自己肥
又唔讓一讓路
其實退後一步都已經夠我過
（我bmi 20左右）

其實好多肥婆唔只個身型有問題
連人格都有問題
相由心生真係無講錯
好人好者點會肥到成座山咁
一定係由細畀屋企人寵到又肥又霸道

肥唔係問題 橙皮紋先係

正評比無圖

影響市容

毒撚肥婆都應該禁出街

比返張圖大家參考先

直頭禁止肥婆既存在啦，見一個殺一個

頭先又見到兩個

要求連續36個月多過30%體脂嘅禁止食肉

之前個肥婆同學成撚日著短裙同黑絲 講起都想嘔
那裡來的自信

幻想出泥都有D想嘔

死肥婆

成個腦都係肥膏同脂肪

見到都想嘔
唔敢貼圖

負評果d下世比肥婆強姦至死

唔應該出街啦

不如禁立法禁止10歲以上嘅肥婆生存

正常身型但有橙皮紋呢

講咗咁耐終於有圖

13個肥婆偷偷負評

既然巴打要圖就。。。

都未算好肥

返工就見到幾個 明明係街見到d好正既ol
日日行歌步又話覺得熱要開行冷氣

直線呃正評

係街見過肥婆黑絲短裙露股....
當刻想插盲自己對眼

可唔可以加埋過三十五歲都唔可以
成日中伏

幾歲都唔好啦

立法禁止肥婆出街

咁小圖學人開po

屌你老母可唔可以唔好咁撚蠢？肥婆咁樣著會焗哂臭油臭汗出黎，到時你眼冇事但係你個鼻有事

微胖

你地都幾厚道

有17個肥婆負皮

甜美校園風

胖就胖 唔胖就唔胖 乜撚野微胖

下 肥西黎喎
見到要鄙視個d喎

係肥美校園風啊

禁止食肉 最好禁止出街

咁都微胖講唔過

肥西唔應該岀街

特登入黎睇圖，好失望

但再熱啲就會好多肥婆開始放肆架啦

無圖你話肥婆識飛都得啦

直頭要宵禁令啦

好彩冇圖

人地骨架大咋

肌肉腳得唔得?

得

應否立法殺晒所有肥婆？

你係咪唔識瓜子大人？

比翻小小同理心

順便禁止埋肥婆著短褲

準備突破30肥婆負評

24個負皮

大佬

笑到好撚樣衰啊 好想一巴車撚死佢

呃正皮post

完全無考慮其他人感受

d肥婆一熱少少就著短裙短褲
我想嘔呀.jpg

公平啲，咁肥佬呢

拉晒去集中營啦

屌你老味，橙皮紋出曬黎
肥婆真係嘔心，唔顧下市容。

屌你死豬西，咪撚再笑，見到你覺得油脂係把口噴曬出黎

同當眾露械無咩分別我覺得

講起肥婆 點少得jm個Minnie

重讀中學bio唔該

咁都仲唔肥

貼link算

一定要
學校有條肥婆成日著短裙
仲不停自拍
見到都作嘔

有個中學同學睇落唔太肥，但見佢著短褲/裙
仆你個街英超腳黎

好彩無教自動load圖 我死都唔睇啲相架啦

同意

屌佢笑乜撚野 先唔講佢個樣，佢呢身咩打扮嚟

好撚嘔心啊屌

肥到起曬紋咪撚露出唻啦唔該
不似人形唔好怪人歧視你

6頁已經過千正評
證明肥婆有幾黑人憎

見撚到就想助跑跳起凌空雙腳飛鏟落去個死肥婆度

短到呀條裙

影響市容都算最多當時運低睇唔到 仆街夏天陣臭味同逼車個陣比一個人佔幾個位

出街見到個肥婆著boyfriend jeans著撚到好似緊身褲咁 條褲仲要係寫好大個窿佢入面著魚網絲襪咇晒啲肥膏出黎
屌諗起都想嘔

boyfriend jeans都俾佢著到變super skinny

不能同意更多

禁埋著爛牛ok?
屌你坐低嗰陣大腿d肉吱晒出黎
同米芝連人冇分別

開心分享

肥婆真係好自私

咁少圖點討論呀？

講下笑咋大佬

我冇

屌你老母想㩒評分唔小心㩒左入圖片模式

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦．菩提薩婆訶．

肥婆著短過膝頭嘅裙同貼身褲

立法禁止肥婆岀術

應

呃正評

肥婆呢類死剩種就咪撚出街啦
著咩衫都無撚用架啦
死肥閪就係死肥閪

肥婆不知幾得意

唉仆街，手殘負撚左皮

成班痴線佬
愈黎愈多圖

立法肥婆逐出香港

應該要戴伊斯蘭教啲袍

你根本就

應該立法禁止出街屌你老母
出街見到真係想嘔

應該整支美極沖涼液俾啲肥胖用

婆

肥胖的人若提及情分便顯得不配麼

( Show Blocked User - 高嶺の花子さん )

英雄所見略同